[razer]求屌醒 聽日買razer blade

屋企冇位放desktop 又想打機
買razer blade 好唔好？見佢1060 好似幾好j
有冇其他選擇/推介？

Buy itx
同價位desktop 勁幾個grade

插到1060 既itx箱 咩size？

你而家仲咁肯定
8000 7300hq+1060
desktop 係8400+1600(itx)

聽講今期ram 同display 炒到飛起
係咪laptop 抵屌d呀
有埋正版windows

不過係美國Dell ，但係可以轉香港保

樓主講緊razer blade

dell 係咪講緊外星人？得唔得架？

佢求屌醒，咪話比佢知其他牌子可以好平

何況你講dell Inspiron 嗰隻係1060 max q

係，不過唔係幾個grade 而且Dell thermal 好，可以boost 到同desktop 有得打

google下先，即係razer 收得皮？

Cpu ryzen 1600 6c12t/8400 6c6t : 7300hq 4c4t
Display 1060 : 1060 max q
Ram: 16gb 3000mhz : 8gb 2400mhz
Storage: 256 nvme+1tb hdd: 256 nvme
已經唔同你講散熱 咁都唔係幾個grade?

Thermal 好都未到Inspiron系列啦

其實淨講粒u 都唔止一個grade啦
當然 notebook都有佢嘅好，但razer blade咁嘅budget就一定唔抵
Itx都冇位 notebook都冇辦法

itx 有冇箱推介，度度夠唔夠位
itx用notebook牛定itx 牛？

對應樓上8k budget

37.0 x 22.5 x 18.0 cm
再多budget 就自己睇 一定唔止7代notebook u 同1060㗎啦

如果砌機，budget 預15k都可以

wtf 剛剛Google見到1080 有itx 版

15k 1080ti都有了 不過唔係itx card 個case會大啲

Razer純粹係apple機但係打到主流game 即係拎到出街 如果樓主唔會拎出街真係唔建議買razer 又嘈又貴 個ceo成日話croma on everything以為好威咁 而且佢個隻黑色你一放隻手上去成個印

如果佢將佢手機既244mhz放到上去佢手提到會可能考慮下

箱:node202